living.na.cx死左:~(

屌 auto correct on99 lihkg變living

Singapore

又無事了

update 緊？

改返個字體先啦

lm

我都係咁, 用app 無事, 同埋明明回覆都出埋晌post 入面, web 版仲係hang 住晌 dialog box

依家無事啦

係啵 上到啦

ip都唔洗check